民賤聯咁講野可以架咩

親戚group send黎
又呃啲廢老藍屍？

［獨家消息］HKO1
周浩鼎：疫情失控， 權威消息 政府星期一實施「禁足令」 停工停市7天

2020年7月24日早上11：02分
立法會議員周浩鼎向本報記者表示， 周浩鼎引述行政會議成員李慧琼， 由於疫情失控每日平均過百宗新增個案， 短時間政府無法控制疫情， 政府決定實施更嚴厲措施， 星期一將會實施「禁足令」 宣布停工停市7天， 行政會議今早召開特別會議包括港交所及金管局成員商討細節， 行政長官將下午開記者會公佈細節。
據周浩鼎了解下星期一將會全港停工停市， 政府及公營機構徐維持緊急服務外 其他服務將會暫停， 股市將會停5日， 超市民生用品必須服務維持有限度服務， 街市限制人數進入， 情況與八號風球類似， 全港市民除指定時間外其餘時間必須留在家中。

本報記者正向特首辦了解。

Ok noted with thx

noted

網上有人盜用《香港01》名義發放假新聞，謠傳《香港01》引述民建聯立法會議員周浩鼎稱，政府星期一實施「禁足令」，並停工、停市7天。周浩鼎強烈譴責事件，指連日來，有人冒認其名義發出假消息，他將於下午三時召開記者會澄清。《香港01》嚴正聲明澄清絕無其事。

到時產生大量街市，超市群組。